今日同個00討論Nirvana

我： 00後：

事源我比左呢張圖佢睇

：呢個brand好紅架 好多同學都有佢既衫
：呢隊band黎架喎
：brand啊嘛？岩啊
：

metallica都係

變左牌子

屌佢老母D design柒到
如果kurt cobain起死回生見到一定激撚到死多次

smells like teen spirit, come as you are

大部份香港人唔會有時間去了解音樂文化
所有野都係佢地眼中只不過係一種潮流
不求甚解就係佢地生活態度

所以好多tee都冇買黎著

首先，佢唔係自殺

你呢個指控好嚴重wo

涅盤

下？
Source

好多年前嘅Rolling stone都係

唔覺有咩問題，我覺得nirvana從來都係潮流性>音樂性(雖然kurt唔想),如果當年佢地出道唔係咁o岩美國heavy metal熱潮退卻都唔會咁紅

利申:有nevermind同in utero兩隻cd

仲有Kurt自殺都影響到，就好似joy division既tee都變左潮流一樣.
有一隊叫pearl jam既band一樣係grunge先鋒，音樂水準不比nirvana差（當年

講真我都覺得好柒
利申nirvana fan屎

湼盤牌
好啱和尚

No I don’t have a gun 唔係就一槍打柒條00

咁肯定
唔通係你殺？

著件衫啫

幾啱和尚用

我又唔要求佢地好熟悉
但著得上身 希望佢知道自己著緊個logo係咩黎

都係
連係band都唔知又真係...

rolling stone, acdc都係咁

最起碼要知佢係一隊band啫 好高要求咩

Supreme都係

之前同Neil young 合作出件tee

班戇鳩鳩00後用老豆老母幾千蚊買件衫番來

連心口個個係邊個都唔知

最撚得人驚係佢地唔會去考究
唔會去google下

你話佢 佢重會問番你 著件tee姐 洗唔洗知咁多阿

Neil Young fans, 有儲開CD但冇買件衫, 貴到離哂罩
搭地鐵嗰陣見過有鬼佬著

最撚怕著 band tee 唔知隊 band 係乜。

曾經有條戇鳩同事問我前幾日著𠴱件有個喇叭 tee 係乜牌子，我當日著𠴱件係 depeche mode 隻 music for the masses 專輯封面 tee。

唔識你隊band又唔出奇喎 又唔係佢著

仲有先幾年rolling stone
gnr
之前仲見過有人著acdc去教會

而家香港00後
著住Metallica ，nirvana
聽泡菜歌

我係kurt ，真係棺材爬起身敲鳩佢地頭

見過d街市阿姐著band t

呢樣又真, 唔知點解啲阿姐衫會用咗band logo

冇計啦，GU/U記係咁出
鐘意都唔敢買，費事撞衫

真係好撚柒

sade , nasty nas 都冇人識啦

Joy division嘅影響力係比nirvana強
雖則商業成就無得比

遲早發展到女人街掛到好高個啲衫都有

希望你地會細心聽曬佢

唔係咩變左潮流野
係呢啲做大左個名嘅Band
唔理你玩乜撚野
有個商業價值喺度
自然求其出個濕鳩Logo象徵佢哋
就大撚把人買
流傳咁多年 有牌子出下個樣
未聽過有乜咁出奇

不過啲人又係不求甚解嗰度谷鳩氣

同埋Nirvana咪又係無撚啦啦紅左
都唔撚好聽
成日覺得又係偶像派來

比kurt知道你地班撚樣只係識smell like teen spirit 我諗佢會自殺多幾次